唔好信曾鈺成呀, 死撚緊

入硬暴動
仲隨時被打一身先
唔好呀

咪撚信老鼠成呀

唔好信曾鈺成佢地，保皇黨架！

唔好信呀

[暴大vs埋大] 點解暴大叫到啲狗撤 埋大係叫人自首

佢都講到明你比人拉硬

老鼠曾好事多為，好撚陰濕，千祈唔好信佢

岩岩仲話會拘捕, 真係咪撚信